{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077085",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "보곤다"
    },
    "text": "楊州市玉井洞住宅団地(R6)に位置するカフェボゴンダは、店内で直接作ったデザートを販売しています。 毎週月曜日は休みです。 営業時間は木曜日から土曜日まで11:00~18:00で、日曜日は休みです。 抹茶ラテは5,000ウォン、アーモンドラテは5,500ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、マカロンは2,000ウォンです。 また、手作りのお返し品ソルギと生クリーム米ケーキ、あんこフラワー餅ケーキも販売しています。 店舗は楊州市玉井洞R6住宅団地内の駐車タワー1階に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェボゴンダはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェボゴンダは楊州市玉井洞R6住宅団地内の駐車タワー1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェボゴンダの営業日は何曜日ですか？",
            "answer": "カフェボゴンダの営業日は木曜日から土曜日までです。"
        },
        {
            "question": "カフェボゴンダは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "カフェボゴンダは木曜日から土曜日までの営業時間は11:00~18:00です。"
        },
        {
            "question": "カフェボゴンダの定休日はいつですか？",
            "answer": "カフェボゴンダの定休日は毎週月曜日と日曜日です。"
        },
        {
            "question": "カフェボゴンダで販売されているドリンクメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "カフェボゴンダで販売されているドリンクメニューは抹茶ラテ、アーモンドラテ、アメリカーノの3種類です。"
        },
        {
            "question": "カフェボゴンダで販売されているデザートメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "カフェボゴンダで販売されているデザートメニューはマカロン、ソルギと生クリーム米ケーキ、あんこフラワー餅ケーキの3種類です。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "マカロンの価格は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 388
    }
}